港實測收皮了。。。

文迪要走了..

下..好睇喎..

聽到哭能左..

你幾時收...

佢唔係老闆嚟嘅咩

呢個港實測明明東方旗下 但係兩個主持黃到仆街 睇到個人好矛盾
而家文迪走咗都不失為一件好事既

不過有冇人知做咩佢唔做

移民定公司加強控制

?

唔係嫁人咩

有佩儀巨奶就夠

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

佢下面有寫話工作方向有轉變喎

佢嫁咗10世啦 開始拍嗰陣好似已經結咗
你話佢如果辭職生仔嘅話仲有可能

睇試當真班女夠啦文迪wfc

留返比你

咁嘅樣
師兄真係識食

文迪

有聲

都不知幾正

又夠黃